[狼騎大戰] 2017-2018 NBA 賽季討論區 (114)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

娜G

吾皇威武

請珍惜我皇

JB 定 PG 勁d究竟

個名有 James 都識 Stepback 3

又飲水

好想睇2OT，Chur死吾皇

合計40球三分破紀錄

ME覺得PG

唔係第四節又見唔到第四節之王

留名 2ot

PG技巧上好d

我都好想要millsap 好啱雀用
可惜俾你地簽咗

個戰術又run得幾好喎

見頂好勁...

出osman都唔出IT

第四節完咗啦

猗如果輸埋呢場應該氣數已盡

騎

吾皇笑了

lbj

屌你it死on9

冇人理IT狗

等睇絕殺

我皇OT入左幾多分

屌......

坦克

見頂又俾吾皇撚

屌你老母 IT仲舉手
撚有人理你咩

lue成日玩依個零防守陣

It夠膽向吾皇要球真係大膽

喊左...

真係有d感動唔知點解

吾皇同JB正面對決

唔好內亂住, 想吾皇嬴返場

吾皇都係未肯讓第一人個位出黎

係都jb守啦

it9仲想舉手要波

企番後場舉啦嘛

又要返

感動過球皇退休?

吾皇心諗比你就碌柒啦短人

會唔會去到ot2

已經好幾球,Jb拖時間,拖到要格硬起手,其實拖時間可以用下Ball movement者,點解一定要ISO,
浪費晒D機會

皇

JR仲控

吾皇

我皇

吾皇君臨天下

狼 有冇咁ON9

咁又無

絕殺啦今次真係
不過肯定又係你皇pull up 2/3

屌，又我皇，咪阻住啦

醒撚到

吾皇食硬你

個Timeout會唔會慢左d

吾皇癡撚線

on9 jr

吾皇睇住黎食

可能對 Osman jb 想鏟

BRON

ot2?

吾皇認真mode真係好勁

皇！！！

唔知今場之後it又會9up咩呢

又係咁,睇左好多波,根本JB咁樣打ISO無乜把握,點解唔俾見頂試下

完啦

HOLY
SHIT!

on9狼

贏咗啦

仲有邊個敢講我皇唔clutch

吾皇 痴撚線

OMG

辛苦吾皇了

我投降

吾皇表示簡直輕鬆

吾皇萬歲萬萬歲

嘩~我屌 狼班友仔夢遊啊?

不嬲都係啲假球皇FANS鳩UP,

狼真係垃撚圾, 咁樣留返兩秒畀人絕殺

估唔到今場咁好睇

1秒咋

呢下完全用盡個一秒

邊個仲話吾皇clutch time傳波

最撚仆街都係廢鐵，pick完唔走出去，同我皇一齊留係底

屌你老母謝夫鐵

其實最後一球做比towns打唔係最穩咩 肥tom真係on9 ga wor

希望贏返呢場攞返啲士氣

慶祝吾皇完全無視IT9

JB比左太多空位吾皇

Osman用多D啦

JB穩啲

痴撚線

吾皇無視左it9

吾皇完全當短人冇到

俾jb冇咩問題既
JB本身都hot

比人推開左

屈到

認真比smart防應該跌咗落地
球證吹offensive foul

First win vs Top 6 team. 騎今季真係....

trade走佢大家happy

非正式統計,JB拖時間ISO,今場已經失敗左4次

屌你咩前場得佢一個點傳

clutch time唔吹

罪人：Jeff Teague

其實狼mark後場做乜 double team吾皇仲好啦

正路啦 mismatch 打過睇落最穩既osman
係估唔到吾皇block姐

箭對塞...

佢已經係咁拉吾皇，吾皇望都唔望佢一眼

一定唔吹啦

一黎吾皇動作唔大

二黎NBA想睇呢d

三黎吾皇

向後飛跳

燈

比佢打落底唔得掉番出尼射 以猗d防守尼講應該係最好選擇？

谷左咁多日
今日終於可以幫我皇含

上次箭對塞咪吹左 連吹2次
會員jxxxxtaxxm仲係咁話吹係正常

垃圾狼真係好廢，24秒唔用盡俾人反殺
就算唔入都可以打OT啦

同埋jb依下flop搏仲危過唔搏

罪人：坂井泉水

其他人可能九成唔吹
皇100%唔吹

個下咁樣比吾皇封都冇野好講
佢仲要係OSMAN後面飛出黎JB都睇佢唔到

正常平手想絕殺一定係用jump shot

屌你老母，真係衰謝夫廢，唔拉開，個波上到框都唔會淨時間

yes，講真未必守唔到

同琴日beastly 一野推開字母唔同

非正式統計,JB拖時間ISO,今場已經失敗左4次

根本有做資料搜集,猗守Pick and roll係差, 根本唔應該咁拖黎打ISO

佢一早睇定JB hot到痴線一定唔傳提早衝入底等block

xasonxxtux?!

個下就算唔係我皇block都一定仲有時間俾騎

吾皇真係好撚屈

而家邊個先係第四節之王牙

唔會有2,3秒先囉

成4秒
JR條柒頭控左3秒先淨返一秒

寧願last shot比wiggins 射

不過狼仲撚on9
唔明得番一秒仲man to man做乜撚

比人入138分都咁開心

JR 已經估到吾皇Block 到，企定定等波到

JR 已經估到吾皇一秒夠，太耐會比JB追返吾皇

好兄弟

炒就未必有咁多
因為唔知炒成點同d人點tip板

咁今次都係1秒姐
雖然係JR on9先得1秒

根本係肥T ON9唔識變通,城城,見頂,JC, 求其一個都可以執行最後戰術,偏偏堅持要搵失敗左幾次JB去打

咁你又誇張d

到手果下2.3 秒姐

係，而且呢種情況好少會拎到最盡先起手，留返小小時間如果炒左都有機會可以拎返板補中

jb始終都係過唔到皇呢幅巨牆

最後30秒入面詹皇入兩球+ 一個game saving block

JR自古是吾皇不可分割的一部分

含淚承認

點trade，你話點trade

唔守禮炮團仲同你企係後場咩
唔通比佢地射空曬long 3
絕殺真係冇得講

JR個身價就係值在浪費左1.3秒黎俾我皇絕殺

shot Clock對正喎,打緊和,點解唔會拖到盡??
輸一分就話要留時間啫

食屎啦
上場炒幾多，睇過？

應該double team 吾皇放it 9

反正佢air

呢d叫時間控制
咩浪費

on9
點解唔留得

唔man to man 咪有人有空位囉on9

agger
短人係後場驚佢有牙咩

製造奇蹟

呢篇野真係好中肯
it4
走啦

因為打緊和,拖到盡係不敗之地

依家拖唔盡咪就係咁囉

系，如果無浪費到1.3秒

我估狼仲有0.8秒追平

到時勝敗未可知

IT 企係後場完全唔知做乜撚wo
半場你都入到 抵輸啦下話

大腸就嚟六分鐘都入唔到

因為你唔man to man 佢，佢就會上前

唔撚係5個圍住bron bron 其他人仲係後場嘛

其實JR Smith 算係咁架啦
佢唔即時call time out係因為如果仲有3-4秒時間
係絕對可以打fastbreak直接ko對手
但佢一拎到波，要即時睇埋時間先可以做到決定
我覺得已經好犀利

一切都係lue800既計劃
如果唔係咁多人係後場
前場又點會有我皇咁多空位

你唔守佢佢就會係開波前行上前場
唔通真係企係到咩

其實應該真係靚play

其實話man-man on9果班係咪真係識打波架

呢個真
咁多人係後場就係為左造出足夠絕殺既空位比吾皇

其實肥T真係ON9, 係自己半場守就得,唔撚係仲想迫到人開唔到波下話

齊吹奏牙lue

呢個都可以講下，我可能唔mark開波，double team James

我意思係根本唔洗跟上前
唔通IT 企出界又跟埋去咩

仲要唔知佢知唔知有timeout

姐係佢1.3秒內諗左

夠唔夠時間>唔夠

有無timeout>有，所以唔鳩掉

叫timeout

16分

two man game give n go咁開波果個又long 3

你知唔知開波前果5秒已經夠一個人由底線跑到底線

點解一秒full court pass 斬可以比人絕殺

屎綠

咁1秒又難d玩到give and go嘛

一秒唔會夠做呢個action

企係後場唔知做乜鳩係暫停之後既事
暫停時間雙方教練係畫晒戰術等球員去做play...
如果照你咁講，球員上左場見對手企位有變而更改，即係大家執生，咁就唔會有好似popo,kerr 果d 暫停完波都未開就再叫多個暫停
而且更加唔需要教練既存在

老柒講狼輸左，教練球員都出左奶力，無話on9唔on9... 又或者咁講，只怪lbj -6

我會SET 半場線企2個等個2件衝過黎,已經收窄晒個交波路綫,邊有咁輕鬆傳到去對面罰球線

有冇人知rubio近排做乜鳩咁fit

諗起頭先IT行到中場想要吾皇比波佢就好笑

其實今場jr表現得真係唔差架喇

It當自己係咖哩仔

都係個句啦,打緊和,我寧願蝕俾人搏三分都唔會想人射兩分波

咁就似係最好方法

海鮮
上季季尾仲勁, 好快打回原型

吾皇望都唔望之後輕鬆硬食WIGGINS

其實狼仔最尾呢球咁守波問題都唔大既
點估到吾皇咁癲

其實我睇到本來班球員無諗住追晒,係肥T推佢地去跟晒

輕鬆到，好似熱身練post move咁

屌佢老母shot clock得番幾秒，佢係半場舉手拎波

笑4

比佢鏟到入去冇位咪又係傳炸彈

Yes
其實守得算係咁，搵個守開波都係搏Hi到下就完到場

我皇咁樣入到Hero ball冇計

唔好咁
人地話晒第4節之王

屌你老母馬撚刺打強隊就食曬屎對我腸就扮撚曬野

其實唔應該搵 towns 封開波，搵佢係三分線包抄長傳仲好

屌佢老尾

學界都知唔好跳起傳，條仆街最興咁做

揀最手長腳長守冇咩問題

唔跳起點傳得出

個下JB比吾皇頂開左都回唔切身

笑左

個柒頭仲要大力炒樽

大腸成隊20中2，唔睇了

唔使做五分腸

佢跳起係想Draw Foul，係聽到冇雞先再搵人傳
係個時Celtics先比一堆係佢附近接呢d閪波

睇完猗狼之後，已經無興趣睇馬廁屠大腸

都係個句啦,個2個後場根本唔駛追晒,企自己3分線已經夠,得番一秒喳

我會話JB已經守得好好
戰犯唔會係JB

笑撚咗出黎

太陽....

一定唔係JB

100%確定係肥T

Btw Jeff Green真係幾撚fit
真係靚簽

刺練完防守出番黎守到大腸個位數

太陽認真？

9分腸

一節十分都冇

大聲講邊個係加時之鬼？

好味

前日KINGS都係第一節9分,跟住贏波

大飛活塞交易完未輸過，唔知衝唔衝到上po 呢

JR今場打到成個klay咁

睇咗賽程，大腸有望十連敗

馬刺差唔多贏3倍分

昨日，有媒體透露LeBron不會放棄他合同中的交易否決權，也就是說，本賽季他會留在隊裏打完。對此，LeBron表示：「我現在在這里是想繼續幫助球隊找到爭冠的機會，我不能就這樣放棄我的隊友們。我不能這麼幹。我真的沒辦法這麼做。」

「每一天，我們都對比賽投入了太多，我們做了很多備戰工作，無論輸了，贏了，還是平了，這一切到了最後，我們都還是兄弟。這一點我們大家都明白。我虧欠我的隊友們，所以我要完成這個賽季，無論這個賽季最終會是什麼樣的結局，我都要完成。」

兄弟籃球

JB一定唔關事啦
佢係受害者黎

欺善怕惡垃圾刺夠膽炒湧士啦淨係識蝦大腸

佢完約走左猗咪重撚慘

D-LEAGUE都贏到呢隊波

好似話騎士老細想吾皇走唔想再俾吾皇撚

有網pick 怕什麼

包尾然後抽fourth pick

想問呢啲名嘴講嘅野
鳩嗡成分大唔大？
吾皇真係會避ki?

Agger 個pick換到全世界

係有人咁做 不過猗前嗰排係真廢

張gif 起碼loop 十年，就好似kobe 顏射wade 絕殺咁

SAS
唔洗睇
9upper

呢球守個半場咪得囉
班皇家禮炮中圈都射得入咁抵輸啦
tom仲話係防守大師

屌 自 冇睇曬 以為係輸去避po打
呢啲我就真係唔知 猗又未至於廢到要突登輸去避綠軍掛

根據《紐約時報》記者Marc Stein報道，多位消息人士透露，馬刺有意交易得到快艇後衛AB0。

AB0好搶手

屌屠

馬刺=拓價者

唔想比雷拎到

LouWill點解會肯平到咁樣簽艇

企前場守果兩件
難聽D講 有撚人會比IT狗咩

強姦大腸

sign trade

NBA中場冇人守
應該同正常人三分後少少射差唔多
未至於唔洗守

學術性問題
1.LUE係唔係選擇唔企正半場開波??
2.定係OT TIMEOUT唔可以係半場開??

如果係1,咁LUE呢招擾敵好成功

屌馬刺輕鬆到
下半場可以收工

見到hupu d非狼迷仲肉緊嬲過啲狼迷就想笑

咁刀燈冇人性

咁都唔洗守到咁前掛
守半場守大啲 個個都係curry咩

下年先trade得 不過得8m咁多年 應該都幾多人爭
logo又贏

TAG: rape multinational suns inyourface

印象中，如果運球之後call to
只可以係最接近嘅邊線開
which mean依球冇可能做前場

Sign完再trade值錢D
仲要簽咁平

DANNY不如刷走手感仔個紀錄啦

究竟係咪私底下收左錢...

咁即係功臣係JR

dribbled or passed after receiving it from a rebound or a change
of possession, the timeout shall be granted, and, upon resumption
of play, the ball shall be in-bounded on the sideline where play was
interrupted. The option to advance is also not available following a
timeout which is charged to neither team.

好似係

比河父心靈雞湯滾動到呢可能

屌
我錯
after securing the ball from a rebound in the backcourt and prior
to any advance of the ball, or (3) after securing the ball from a change
of possession in the backcourt and prior to any advance of the ball,
the timeout shall be granted. Upon resumption of play, the team
granted the timeout shall have the option of putting the ball into play
at the 28' hash mark in the frontcourt, or at the designated spot
out-of-bounds.

即係話係牙Lue揀

我覺得8m差唔多啦 lou will呢類爆分第六人冇可能俾大約
頂盡俾10m 好大可能只係簽一兩年
一兩年後咩環境冇人知
8m三年我覺得合理

咁如果搶完個籃板無帶波即刻timeout就可以半場開??
同埋係唔係計完場前最後2分鐘?

邊個敢再話LUE無戰術

如果冇tvdeal 開24m/3 比lou好合理

有tvdeal就underpay啦
佢如果off season 出去試FA Market ，一定有隊開接近45／3比佢

係計最後2分鐘

加油tt jr
打好啲 準備換走你兩個

問題係佢已經唔再係爆分型第六人
係佢選擇咁做

佢同cj同type

又勁過cj

有乜理由少過cj

屌 換得走真係奇蹟

年齡

望佢地之後keep到今日一半表現

大腸
好血腥

阿LUE病完之後醒撚左
敢係最關鍵時刻上osman

得39分 學界都唔只

垃圾刺

41 la

cj得26歲 又高過lou will

但係佢打得幾好夠搏命

今日推唔推得爆呢個po 開個交易截止最後倒數

Watsons呀？

留名

據美媒體報導，費城76人可以說是當今NBA最有天賦的球隊，而湖人傳奇巨星Kobe更是認為76人將會長期統治NBA。

據美國著名媒體人邁克爾-韋伯在Twitter上透露，他近日參加奧斯卡午宴的時候碰到Kobe，並且進行了交談。談到76人隊時，Kobe給予了很高的評價。

「我在奧斯卡的午宴上遇到Kobe。我告訴他我是費城老鷹隊的球迷，他立刻熊抱了我。」邁克爾-韋伯在Twitter上寫道，「然後我們談了76人隊。Kobe說：『他們將會在很長一段時間內成為（其他球隊的）麻煩。一個像（Ben Simmons）那樣身高6尺10的控衛，這對聯盟的其他球隊來說是一個麻煩。他們的7尺大個（Embiid）更是一個巨大的麻煩。」

麻煩=統治？

球王係度燈
講天賦緊係我湖

球王係賓州人

O’neal在節目中被主場人當場問道：對於勇士的連敗，你從中看到了什麼？和上賽季的陣容相比，他們還補強了Nick Young，他們到底怎麼了？

O’neal認為勇士面對的問題和他以前在湖人F4時期類似，他說：看上去他們（勇士）只是正選很強，但是他們的後備同樣很弱，這和我當年在湖人遇到的問題類似。

禾夠g la =.=

完場可能豬到50分

波又打完 仲有廿幾頁要推
樓豬搞笑咩-.-

老大去到奧斯卡都係superstar 企中間

【奧斯卡午餐會】稀客高比拜仁 艾麗絲華妲紙牌 最搶鏡 (20:28)
2018/2/6

奧斯卡候選者午餐會，艾麗絲華妲紙牌和高比拜仁這兩個非荷李活電影人成爲場内焦點。

熱烈祝賀大腸成為今季第一隊豬38場

依到大戰咪duck lor=_=

生命石二姑大胃西力羊仲唔夠

4jim9

榜尾嗰堆都鬥得好激烈

50分

58 pure pg熱烈關注比賽

103-55大腸

腸連刷分都唔出咁串

屌你老母死馬刺

ok
勇士正垃圾 有無人agger

傷牙屌你

輸到60分某人今晚一定開心到訓唔著

支持轉隊

食屎啦 4jim9

屌你咁都抽到波縮水

有邊隊推薦

黎爛網打兄弟籃球

雀

上 馬廁同我繼續上

有隻蝻，不了

G hill廣先 吾關禾事的

互換東家

Jb又幾風趣

仲誇過40比0

仲有8分鐘

多位球員經紀人表示，球隊今年夏天在球員簽約方面將會愈發謹慎，吃了虧的人絕不會再像去年那樣隨意地簽下巨額合約，真正將被資方屠宰的，將會是那些次頂薪球員（上層中產階級），例如手握1700萬年薪的籃板痴漢Biyombo和法國人Evan Fournier。

縱觀現在擁有強悍陣容的球隊，他們都對次頂薪球員進行了減價。用新秀和「便宜」的輪換球員輔佐頂級球員，成為了他們的成功方式。塞爾提克陣容中，沒有任何一位球員的薪資介於600萬至頂薪之間；而雷霆隊，他們擁有Westbrook和PG兩位頂薪球員，Anthony和Adams兩位次頂薪，但是只有Andre Roberson一位中產球員。

所以總結來看，在未來的日子裡，雖然頂級球員的薪水依然會水漲船高，但是球隊一定會減少在中產合約上的開支，用更多地薪資吸引基石球員加盟，用價格偏低的角色球員和年輕球員來輔佐他們，向冠軍發起衝擊。

某人而家一定好想落場幫馬刺打埋個第四節

夠薑60分打撚死腸，波叔58㗎，屌你老母

如果豬多啲可以換到McD out嘅話盡情輸啦

今年完約

等睇續約

放過波叔啦

根據《運動畫刊》日前刊出的獨家報導， Derrick Rose 與Adidas所簽下的球鞋代言合約終於曝光。

根據《運動畫刊》的曝光內容指出，Rose的合約如下：

1. 從2012-13年賽季到2016-17年賽季為止，Rose 每個球季都可以領到1200萬美金，至於今年球季則是獲得1100萬元。

2. 每一年還會包括有625萬的權利金、480萬的出場費以及一架私人飛機供Rose來使用。

3. 哥哥 Reggie Rose擔任顧問的職務，而Adidas每一年支付25萬-30萬之間的薪資給他。

4. 他的好朋友兼個人助理Randall Hampton，則是可以從中拿到五萬-七萬五千元美金，作為諮詢的費用。

除此之外，Adidas甚至承諾給Rose所挑選的AAU隊伍進行贊助，每一年捐獻15萬美金。

斷腳都要打落去

而自從Kevin Durant離開雷霆後，他和威少的碰頭就是焦點，兩人每次交手也都會來點激烈的戲碼，但昨天卻沒有看見，不僅沒有口角和衝突，而且兩人還在場上交談了起來。

被轉播單位拍到，兩人在第四節一次Paul George的技術犯規罰球時，兩人在中線附近有說有笑的談話，講話時其實是暫停時間，轉播單位還沒回到現場，當時威少還刻意看了一下旁邊的攝影機，確定沒人發現才開始對話。

不過還是被遠邊鏡頭發現，這談話持續了10多秒，甚至讓轉播的Reggie Miller都相當訝異。

星期二打湧就可以破紀錄了

不要再說了 俾addi害撚死左

4分鐘!
5分!

25: 回家?
龜:

=.=

你地到底有幾想迫害波縮

肥t仲話教防守
呢個play真係笑撚死人
唔夾沾屎仲要比佢落paint arena fade away

厄左咁多年all star係時候還

今年cut budget
唔用boost用bounce
應該條line差唔多收皮

第四節之王 carry

成班jim9對住絕殺波j左幾耐

一日唔偷雞就做保長

今場開始發力
有排j了

大腸真係唔識嫁wor

炒左50分

波叔又贏

大腸過幾日打湧會係咩比分

生命石正常發揮
大胃西好似好過上季
力羊近期唔係好咗好多咩
反而二姑就.........

太陽贏，完

我成日都覺得今季好多拉開比分都係klay帶隊後備打出黎

今場之後，Ryan McDonough治下太陽慘敗40分場次為4場，佔歷史次數一半以上(4/7)。
4場慘敗有3場為本賽季發生。

其實出小d mccaw 同 looney
出返多d 加士伯同麥基 已經差好遠

契仔自己要求落g league打

looney一定要拍多下球
mccaw不予置評
mcgee出場少到以為勇要trade走佢

嚟PHX場均40分鐘 DEAL?

franchise player

食得唔好蹝
打包埋OK4

So far, the Lakers have turned down several teams offering second-round picks for Julius Randle, league sources tell ESPN. No one will offer a first with him headed into restricted free agency.

Teams reaching out to Memphis on Marc Gasol have been consistently shut down, league sources tell ESPN. Grizzlies refuse to discuss trades on the franchise center.

屌 有啲有趣啲嘅野未？淨翻嗰十幾個鐘都靜到咁

最尾幾個鐘就好多,上年都係咁

上年成班巴打唔訓

聽朝起身睇好過

Indiana has been aggressive in offering its salary space to extract a first-round pick for absorbing a bad contract, league sources tell ESPN. Pacers would send Al Jefferson back in those deals.

Woj 15分鐘內第三單

有無人會呀？

Sources: Memphis still holding out for a first-round pick to move Tyreke Evans — and Boston, Denver and Philadelphia have resisted offers beyond either a young player or a second-rounder. First-rounders have never been gripped so tightly in the league

屌 美國應該凌晨 woj今日lou單野輸咗俾shams之後咁積極

租半年打playoff 要first round 太大咬

唔會有啦 今年啲first rounder真係好搶手

9UP mode

做乜bin自己

勿call林啊

Heck Yeah! Made history guys! #SunsVsSpurs

屌 佢自己個twitter post
使唔使tank到咁阿 其他隊唔使玩啦

real?

火箭想用壞人換阻住山

等拳王，bogut, lopaz買斷再簽

點會buyout 拳王

假AC嚟

肥瓜 笠仔幾時出番

智障 人地黎硬？

每一年都要小心地滑

仲有一日，慢慢睇

拳王買斷?唔好幻想太多

真係買斷呢三件應該有兩件去左湧同騎

Bogut唔係買斷左喇咩

NBA木狼又豬一場

箭就追到湧

都唔知係咪好事

如果箭上第一
我希望雷上到第三

去第六啦

睇住啦 聽日打湖 又輸

肥 tom

#do lose by 50

想係西決前見到勇雷打餐飽

支持芬打第8

我杜一發力又16-1

Yes搵返張相見到佢like

有trade睇未呀

今晚一點啦

原來箭打少勇一場，真係重上第一不是夢

箭有heart
勇好似打完卡就放工
唉

其實都唔知我勇睇咁重season戰績使咩

多一場主場
而且對我湧又唔係話好難爭做咩唔爭

yes 反正都champ 硬

i mean
好多我勇睇完一場豬波就講到今季冇望咁
明顯唔係燈緊

記得之前睇mj紀錄片，佢話三連冠最後一冠係最難拿

因為好多精神面貌都會差哂，壓力亦都好大
（輸一場都比傳媒放到好大）

我諗勇士經歷緊Mj講既野

唔睇重又俾人笑怎樣才算贏我湧

去到PLAYOFF再咁輸先講啦
SEASON黎咋大哥
當年爛網夠4比0熱火

講真，我覺得勇奪冠仲係最大機

火箭係就係bench比較好，但始終少一粒星頂住KD

諗起勇士諗起雷霆覺得自己可以playoff屌打湧然後自信滿滿嘅樣就想笑嘅樣就想笑😂

樓主是戇鳩仔

而家既勇根本用返我皇平時season個mode去睇就得
入到playoff一定撚狗咁撚其他隊
咩雷霆火箭 呢d拎黎做祭品襯托下我勇有幾勁就得
想贏勇真係仲未夠料

其實你唔好用咁得戚嘅語氣，覺得自己好幽默嘅語氣講

用平實d嘅語句，扮到好似好驚，係到分析咁應該會收到大量正評

可惜over左，下次加油

勇其實冇咩點變變既係其他隊識得限制佢
限制到73勝湧打法最成功既雷同騎你睇下依家D隊打湧唔多唔少唔少都有D佢地影子
但PLAYOFF限制到有KD既湧喇喎
就係另一回事

Morey有邊年會係trade deadline前做big trade?
多數都係搵role player

騎成功條撚
雷就成功啦

其實佢地PLAYOFF仲有冇依家咁既表現係好有疑問
至於湧既PLAYOFF
我諗冇人會質疑啦下話

癗剩係識打湧

雷更成功在防守
騎更成功在進攻
但要有哂呢兩邊既優點談可容易

成班jim9扮湧9

你=雜種
又占又勇

=火箭

火箭去到次圈都仲齊人先再討論啦

火箭po係馬刺私家雞
不如上左第一先啦

你諗住叫黑氣石頂吾皇定榮縮
先唔講登子咁多年PLAYOFF甩轆只會遲到唔會唔到（今年睇下會唔會仲係）

黑氣石頂榮縮is ok 攻守拉上補下
係睇哈公子今年playoff會否食屎+Capela 可以打成點

當然最好就搵死士收下名叔山

黑氣石頂榮縮你係咪搞緊笑
頂到佢一早有西決啦

以前冇go to guy 局佢做啫
依加有哈公子

收嗲啦

根據雷騎打湧經驗
你冇兩件你都唔好諗關鍵時刻同湧對轟

=.=禾清泉

上年邪惡大隊得一個穩陣嘅go to guy都半場屌到我勇廿度啦

樓豬比夫屎搶咗份工

失敬失敬

趕住討論狼騎

NBA幾時變左打半場

咁你覺得可愛唔收山係咪都會豬先

佢唔收皮我覺得絕對有能力打六場

上年雖然好想勇贏
但第一場連我呢個初哥都覺得冇zaza個一腳...
結果絕對唔係輕鬆贏刺

你揾段平行時空可愛冇傷既錄影黎睇下咪知囉
家陣你講D冇發生既又有咩意思

家陣講緊點樣有機會贏湧
咁用參考都係揾兩隊真實係頂到下既黎睇啦
你揾隊冇實現既把撚咩
你不如話馬刺GDP全當打好過啦

我意思係，要贏到我勇都唔係一定要2個go to guy 依條formula

事實上，上年騎要靠黑哨+歷史性廿球三分先贏到
頂碌撚

前年game6簡直係黑哨上嘅黑哨
仆佢個街

馬刺又幾時贏到那怕一場
就算講第一場點解湧又唔可以廿分反CUP佢做開架啦呢家野
咪又係未知數
討論就基於已知啦

how

個人感受

火箭垃圾

刺點贏到勇
上年係全隊超發揮+勇三巨頭無手感先炒到
勇正正常常 刺點偷4場

2場啦
上年隊勇=歷史冇一隊打依加例贏到一個系列賽

近十年火箭個勢好過今年 就算15年 基石第四節都柒下柒下
今年基石挑剔地方 得返無球防守?
09年?

係湧面前

ALL STAR 知唔知邊個做教練 MDA
送哂湧撚 上路啦

最低賤個件係對家wo
搵邊個埋佢單好

吾皇會收佢皮

都係果句喇 湧有4星陣已經唔使諗champ硬
要贏湧4場一定要連續守死25同咖哩仔 或者等佢地自己熄火
不過兩條友同時熄火4場嘅機率真係低到

你肯定只係兩條友？

重點兩條友姐
仲有淫k green 大冐西果堆癡線佬 根本贏唔到
必要時仲有超大技zaza之腳

呢兩條友死火仲有件西決入11個三分既人係到

勇好大可能冠軍 係講緊箭個啲拎到幾場

係咁意都數到兩題危機不如算數啦

火箭入到西決先講啦 有粒黑氣石

其實我係有穿梭時空嘅能力....

馬刺同勇士係打到game6

Game1馬刺贏

我唔可以講太多

騎士官員回應小托馬斯官方生日祝福帖關閉評論一事。
發生咩事

收皮啦傻鳩 湖人下年四星戰隊啊

對到先講啦

好似落面既comment鬧哂交先del

吾皇 PG 仲有邊個

表弟 BALL

虎撲2月8日訊 當地時間今天是騎士控衛以賽亞-托馬斯29歲的生日，騎士官方Instagram在賽前更新祝福小托馬斯生日快樂的圖片。然而，令人感到意外的是，騎士官方關閉了這條狀態的評論功能。據NBA記者Dave McMenamin報導，一位騎士官員對此解釋道：“在生日當天是絕對不允許有‘黑子時間’的。”
“黑子時間”(Haters Time)一詞引用自小托馬斯去年年底復出前發布的一條推特：“黑子時間：週一到週五。早上9點到下午5點，週末與節假日休息。”此前，在去年11月10日騎士客場對陣火箭的比賽中，他在場邊穿上了印有這段話的T恤衫。

希望湧可以四連霸

Zaza一小步，人類一大步

會唔會有大交易

我買無

AB應該再TRADE

騎士洗撚trade咩
第一屍TT

想騎放Rose走
仲有貨交，唔應該哂左佢

無地方好得過騎

成隊最勁嘅pg

唔出有鳩用
以前我都唔算鍾意rose
但見佢依加落親場都咁有heart
就想佢去隊有多d空間發揮嘅球隊
佢打波真係好有星味

Daj究竟會唔會trade走

究竟猗會有咩trade呢

已經進入黃金時間

大飛大咬呀

應該無人租

One team that could play immense part in dictating final hours of trade deadline: Denver. They're active on several fronts, including trying to acquire Tyreke Evans, move Emmanuel Mudiay and Wilson Chandler, and use pick to incentivize a team to take on Kenneth Faried’s contract.

唔撚係郁到半廢人掛

In their pursuit of Avery Bradley, the San Antonio Spurs have discussed a deal that would send Danny Green and a first-round pick to the Los Angeles Clippers, league sources told The New York Post's Marc Stein.

呢個無可能

Danny green 一定好過ab0,仲要貼pick ?

AB唔係廢左武功啦咩

要郁實郁到到, 你敢比PICK有人敢接

送去東岸ok?

AB半年約加1ST唔值, 但AB點都好過GREEN

Nba d trade 真係極少送去同岸

就算小修小補都唔多

green 今年唔係進化左咩

你睇吓金塊啲trade

Jazz 私家雞

3分一時得一時唔得, 仲要年紀開始大, 又有受傷

呢兩隊講緊係同組

唔係爵士就拓柒

又係你條契弟

啱啱碌FB見到
垃圾ALT終於唔再出四格漫畫
喜訊黎
終於唔洗再睇戇鳩台仔睇完果幾格所謂漫畫就當自已咩都識

兩個核心都金塊比

又咪抽波

Watching Utah today will be fascinating, with some 20 teams said to have inquired about Rodney Hood. Does Dennis Lindsey resist the interest and keep Hood ... but also allow him to become a restricted free agent July 1?

換到都好 但屎綠離開刺後就一定變廢物 AB下分約每年至少千六萬 刺比唔比到？

Pistons Acquire Jameer Nelson From Bulls For Willie Reed

開齋，早抖

契仔

唔睇都當自已咩都識架啦,香港又好台灣都好

咁唔知rolo係咪走呢

AB下年份約一定大過屎綠,屎綠唔喺差AB好遠,份約又抵屌,咁都trade AB番嚟=屎綠+1st pick用半季

根據NBA記者Adrian Wojnarowski報道，多支球隊透露，他們已退出今日的交易市場，並專注於通過交易截止日後被買斷的自由球員中補充球隊所需。

係咪訓得

McD buyout himself

ok?

你復出ok?

幾時截止

Green係輸穩定性

凌晨四點好似

One trade deadline possibility, I'm told, would send Brooklyn's DeMarre Carroll to Indiana for Al Jefferson. As @JeffZillgitt noted, Carroll causing chatter today. He's owed $15.4 million next season (Jefferson has $10 million team option).
爛網

The Toronto Raptors have made a push to work themselves into the DeAndre Jordan sweepstakes, according to Marc Stein of the New York Times.

Cleveland and Lakers in serious talks on a trade, league sources tell ESPN.

開始嚟料喇

唔撚係掛

我屌 ...

笑死

Lakers sending Jordan Clarkson and Larry Nance to the Cavaliers, league source tells ESPN.

換咩

LOL

Sources: Nuggets are likely to make a move or two today. Wilson Chandler is drawing the most interest. But they're also shopping Emmanuel Mudiay and Kenneth Faried. They've discussed deals with many teams including Utah, Philly, Houston, Knicks, and Brooklyn among them.

Deals discussed
Nets-Chandler for Joe Johnson
-Faried/1st is round pick for DeMarre Carroll/Joe Harris

Sixers-Chandler for Amir Johnson/2nd round pks

HOU-Chandler/Faried for Ryan Anderson/Tarik Black

MEM-Mudiay/Pk for Tyreke Evans

NY-Mudiay/Faried for Lee/O'Quinn/ Jack

全部都金塊嘅
有一單可以落實未

換網pick

肯出網PICK點解唔換DJ=.=

trade完都唔覺得幫到猗

I'm hearing it's Isaiah Thomas, Channing Frye, and the Cavs first to Lakers for Clarkson and Nance. (Kevin O'Conor)

老細話淨係想要潛力新仔=.=

益左騎

真係IT + Frye
Official左

IT狗

Cleveland is sending Isaiah Thomas and Channing Frye to the Lakers for Clarkson and Nance, league source tells ESPN.

Frye都有d用

又話it9同騎老細打好曬關係既

連pick都無？

it9

加左個18pick Protected

騎士自家pick

死矮仔 抵撚死啦
如果入lakers再大大聲聲講綠軍正的話 等俾人斬都似

入到潮人梗係J歷史

It狗又俾人迫害

當初仲話番波士頓播片
最後未到果日已經比人交易走

siu lum 4

湖人將Larry Nance Jr跟Jordan Clarkson交易至騎士隊

騎士送出Isaiah Thomas，Channing Fyre，騎士首輪(有保護)

等湖人作客播, 2全其美

IT9好慘 真心

當condom 用
仲要用兩次
仆街

邊個打正選PG?
牙Fred?

IT狗今日先話想留隊唔想比人TRADE
SAD

騎士幫潮人清cap

打左啦

卡達朗啦

咁多口
唔係我皇d FD 死得啦

上年5月仲做緊英雄咁

Cleveland is sending Isaiah Thomas and Channing Frye to the Lakers for Clarkson and Nance, league source tells ESPN.

一開就有，傻的嗎

咪係
佢會唔會頂唔順自殺

希望drose可以出多啲啦

打撚死佢咩
如果係既牙Fred 都唔會太多時間

BTW
釘成功KEEP住 NETS PICK

下年我皇走仲有兩個新仔啊

屌 仲有牙波 FA又等佢走人

預左打半季就走

IT狗好慘

牙波傷緊 it9打住正選先

死it9打bench啦,阻住我ball

it 狗

人球IT9

有無咁閪慘呀

同埋依單Trade雙贏啦
湖清空間+pick，騎有年輕活力+清左個更衣室毒瘤

Kyrie換左Clarkson+Nance

騎仲想要walker

Crowder 同網pick

crowder先係主菜 it9不知所謂

黑毛

仲有Crowder同nets pick

咁搞IT 下季有係班落都成問題
啲球隊真係好撚賤格

笑撚左
要鳩猴仲好啦

It9下季又換球衣

無

It好撚慘 生得矮唔係罪黎

知啦知啦
但講緊個core

Fyre 明明好好用

同某人一樣都係垃圾

安爺爺又然

老呀

反波隊長

其實frye幾好用

Memphis has traded James Ennis to Detroit for Brice Johnson and a second-round pick, league sources tells ESPN.

出道專業三分四
好過其他stretch four

諗起frye因為冇得落借酒消愁

@wojespn: Memphis has traded James Ennis to Detroit for Brice Johnson and a second-round pick, league sources tells ESPN.

鬼叫佢唔收把口

梨講乜野禾矛反過牙波

口臭唔係罪呀

It好慘 希望佢去湖打番好d 攞番份肥約

咁矮係啦掛

短人已經係罪

做禾牙波條靚啦 it9

IT

有啲亂
本來開左局打mh
見到單trade冇心情打

Trade撚走carroll益撚左騎呀屌

IT9會唔會怨婦mode全開

騎下一步會出網pick 換daj

痴線

都係去pacers姐 你唔係諗住你隊辣殺攬住carrol又會入到po啊

冇carroll等陣中埋top3 pick呀

好搶口喎你

同潮一齊對抗安爺爺

又要講返以前係綠軍有幾正啦
成個廢老咁

雖然有料但口臭。。更衣室毒瘤，輸波就賴呢樣賴果樣，贏波就話想留隊 些路迪build up既形象乜嘢都冇曬

反波縮大隊長

It9
今鋪真係好行唔送

下季開季見到佢仲著紫衫先講，好無？

上季英雄，今季狗雄，係咪咁過山車

兩條短人都快鳩d退休啦

等睇佢屌鳩騎士同吾皇
今年之後對it冇乜好感，但覺得佢好撚慘

潮人有牙波都唔使It9喇
留名潮下季開季前trade走It9

好想雷霆trade到bradley 返黎

雖然爛網戰績麻麻，但成隊vd靠caroll 打士氣波，而家trade 撚左佢擺明 tank... 但 tank 又無pick... 爛網個腦細真係痴左線

完約啦清...

屌上年睇It9好熱血好感動
今季真係零好感

It狗到期合約trade你碌撚咩

sorry自膠

Carroll今季真係翻生
終於痴左線

Trade 唔trade 到唔緊要，唔好trade 左去勇就好喇

Condom用半季咪啱囉

冇ab0考慮下lee啦

有撚籌碼

爛網隊波。。。 戰績又冇好過d trade又 on9 之前組隊老野巨頭都唔知為乜

同河神傾buyout再老底入湧

喺撚都冇

Mcgee 同 nick young 擺左上枱

it口唔口臭都唔係重點 夾到又打得好有咩所謂
但佢真係夾唔到 對佢仲想拎大約黎講 今次走真係雙贏

為爺爺服務 同it9一樣

唔想nick young走

再唔係簽Tony Allen返黎

爛網今季先喺正式開始,老野巨頭隊個陣啲交易閪到宜家

望就望榜眼探花兩位生生性性......

ta回搪

但唔知佢憎唔憎騎士呢

Ok4打得幾好呀

OK4冇得救架啦

佢一有訪問，你就知

IT 最終都係變返個波

老柒講力羊係勇士存在感極低
力羊其實好需要球權，而家咁樣佢好難發揮到

一定又怨婦上身

騎得呢d動作咋？

睇佢高度同季初傷病史, 又要戰術圍繞住佢
跟住半季打得幾好都好一樣無人要

想要walker 但冇進展

發揮到都換唔到AB

未走都已經屌緊你估佢仲會多謝咩

如果jr有人要，咪再有囉

所以潮人好岩佢，鎂光燈

btw 又走一個更衣室領袖frye

Jr今日表現唔錯
有冇隊要走佢

有吾皇一個就夠

就你果隊

怨婦咪教壞啲後生仔

我次次睇佢其實都ok bench最準係佢
但kerr好似唔係幾信佢
防守太垃圾

去搞鳩潮人更衣室

佢同占屎有個戰術好好用

佢做撚到領袖就唔洗james jones跟住佢咁多年轉黎轉去

佢根本同猗唔夾，無論場上定更衣室
反而我覺得frye 要同佢打包好慘
唔知猗會唔會出notice thank you frye (only) 呢

之前喺塞軍打得好真係因爲咁。。之前有Horford同佢打擦應但喺騎士球權戰術放曬去占士度跟本冇得比佢發圍

個trade幫到猗幾多？
正選變rose 但又唔耐戰

jc wade都係打持球 同時出場點分波

lance都係跳跳虎個類 搞到尾都係冇rim protector

更衣室領袖無佢份

其實去到呢一步 騎D trade都係為下季諗多過真係想去補今季強

你當佢為吾皇離隊舖路，都good trade

同感

之前比我皇玩9過, 仲同佢all in咩
仆過一次街點會仲想仆多次

個陣有返D活力 雖然都係永續JR

76完全冇聲氣 係咪唔諗住入po

frye同rj都好有職業道德

佢地之前係占狗個電台有個節目
後尾rj去丹佛就分開左做 一人負責一邊球隊
依家frye去la仲好 可以搵多d名人上

呀富復出已經夠

美作出番嚟唔好講話playoff, champ都唔喺問題

除非有隊想填未來幾季既cap ，唔係都無得搞

咪all in左
拎完冠釘唔想再同你出盡力啦
佢兩個關係直頭叫差添啦

你要諗返個陣我皇決定1之後釘封信嘅內容

認真佢復出係咩態都未知 甚至連佢今季復唔復出到都未知
排位接近既塞依期又咁勁

76等下啦 未來隊

it狗恥笑區，幫牙波含撚啦

Summer 湖人唔續
又要去第隊

估下今季完咗之後,會唔會有人同IT9簽長約?
安爺爺又贏

樓上係智障仔

去湖人咪名正言順向塞復仇 話晒世仇

咩直

Jojo唔好再傷就夠

爛網

同潛力狼一樣

唉 我76真係要諗計

大腸

LOU個價簽佢 有冇隊要

如果要出籃網pick
一定要有人俾返個首輪佢
唔可以連續2年無首輪

依家36m/3y都唔知有無

去紐約啦

老底去湧咩仇都報到

仲有無trade

爛網無pick 咩
唔係之前幫人食爛約換左d pick 反黎

續潮人仲好啦

甩撚到紅撚同brainless=一天都光哂

有 不過都係d低位pick
不過其實下年都有返自己pick

搭saric換野啦

換咗少煮

3年30m頂盡
我話嘅

潮人都比返隻pick網

紅撚唔喺一年約咩

係

[Ortiz] Sources: Isaiah Thomas is expected to be bought out by the Lakers... I'm aware of what ESPN and other outlets tweet... I tweeted IT to Lakers before anyone else did. Same source that told me IT also told me a buyout is likely.

jm9

saric咁好都換既話，講乜撚將來

=等下季
豬閪出返=齊章

It Buyout 去得邊隊

潮人jm9

清cap 出迎巨頭

底薪返塞

Magic話有superstar嚟LA喎,應該唔會buyout,而且ball未出到

橙

Utah has traded Rodney Hood to Cleveland, league source tells ESPN.

lol

繼續劫

騎係咪諗住換曬成隊D人
Btw小露寶好勤力

潮人單trade都叫益左騎？

兩件綠葉級換到all star級+老將+pick
潮人點睇都賺

騎士啲GM快啲執柒左佢啦
廢物

Utah will also send Joe Johnson to Sacramento, and Cleveland will send Jae Crowder and Derek Rose to Utah, league sources tell ESPN. Sacramento sends George Hill to the Cavs.

係一個成日自爆 一個有時有貨有時無貨
講堅 好難 76本身有既係下年Salary Cap 家下Trade唔可以搞到今年暑假
同時又要補強入Playoff
某程度上 Booker係trade得好

1. Saric celling 低過另外三個
2. 完新秀約一定有隊call Max/接近max比佢，根本唔會留得住，倒不如係高位出貨

利申：成隊第二鍾意就係Saric

rose一代球王變人球

真係諗住換曬成隊人

真係放Rose
但又撞蝻位

f5咗成日喇屌

Hill JR LBJ Love TT
點Trade都見到個兩件野係度

猗成隊再砌過
黑毛番生

唔好啦 雖然我好懷疑管理層/教練團有幾睇好佢既未來
但就咁睇 就算打Bench都唔會差 有時候Clutch time仲可靠過Ben Simmons
唔係俾波jojo就係佢

雀要rose 打叉仔後備?

Jc正選pg?

cavs成隊換晒

組裝信
佐治山
Nance
JC

夾得到？

成隊後備姐

賣撚左件廢閪蝻佢算啦

弗萊在視頻中說：“就是想說，感謝騎士的球迷們，克利夫蘭，以及所有的人，生意就是生意，伙計，我要去湖人了，這發生了，我很興奮，那是一支很棒的年輕球隊。另外，千萬不要6投0中，不然他們會交易你的。”

frye

睇漏左

cavs成隊換曬

Cleveland sends Iman Shumpert to Kings in deal, league source tells ESPN.

有兩個係正選

叉仔近排咁fit 打後備啦

最垃圾2件仲係到

騎做乜鳩
屌你笑到訓唔番

傾屎喺呢單trade到有咩著數

仲有iman

Celtics真係發緊夢都笑醒

it狗正選左幾場姐
TT出返黎Crowder都冇左正選

同上年個正選陣比換左Irving only

釘真係幾好野

甩左佐治山份約

講真 騎個陣變到咁 夾都要時間

trade for 邊個先
黑熊？

齊章 但係後備真係差到 成日倒水 我怕入唔到Playoff
Reddick得一年就搞黎都哂氣
Brainless真係要搞 佢下年佔左成9M 有水準就話唔貴姐
反正有4個2nd round pick 真心唔好手軟用用 睇下換到咩球員番黎吧

Trade 得仲狼過我玩Fantasy

我2k都唔會咁連續trade

騎今鋪屈,原本收硬皮,下季lbj走咗之後乜都冇,到宜家有得爭champ,下季lbj走都仲有啲後生

有無人可以summary 下而家猗有咩人

冇諗冠好耐啦班賤人
仲留pick清哂老將都知咩料

ISO joe

騎要貢多G做咩
唔換隻3號位返黎=打死我皇

iman 單換黑熊 當傾屎開善堂咩

osman

唔睇好
成堆2 3號

弱智

網都送卡路爾比溜馬啦
擺爛既野

打po就話要iso joe姐

WADE : wtf man

可能未完

買斷啦

Cleveland is trading Dwyane Wade to Miami, league sources tell ESPN.

........

green

爭條毛就有份

係咪3點deadline
我雷仲未有消息

Osman出得幾耐啫
依加要隻可以check到kd嘅人

haha

屌
換人翻黎唔洗夾架？
個rotation 一時三刻都諗唔到

下做乜

未comfirm之前我係唔會信

已經痴撚咗線

支持it底薪湧

whats going on bro???

下？？？？

癲少陣啦
送返green去bos好冇

笑撚到我

diu呢單真係笑死

見到wade返熱火 大笑左

嘩，依單真係痴左線

騎士gm玩緊2k咩

等睇潮人組巨星隊失敗
等番Randle ,Ingram and ball
明明Clarkson and Nance表現好過 Randle 點知Randle整極都整唔走
老老實實 其實真係唔識養/選人 雖然係大城市 但係近年要係FA簽到巨星s唔易

除左 我皇 JR,TT 其他換撚晒佢

瘤

Cleveland is trading Dwyane Wade to Miami, league sources tell ESPN.

送返去okc

原來想訓
騎士大執笑到訓唔到

唔知占屎睇到有咩反應

其實柒碌多件rim protector仲好過下下靠mb
Saric d三分唔穩 籃板又唔算好

癗

油頭：你始終都係走唔出我手指la

In: JC Nance Hood Hill
Out: IT3 Shumpert Frye Rose Crowder

唔好鳩up啦

笑到仆街

猗表演2k 式trade

擺明焗佢走

LBJ個頭話為兄弟唔會放棄霸王條款
個頭Trade走哂佢班兄弟

我仲想講成個bench得番wade

cls

咁玩法=迫我皇走

換左半隊
jr tt仲係到

釘大勝lbj

In: JC Nance Hood Hill
Out: IT3 Shumpert Frye Rose Crowder wade

green korver

Wade表示我屌你老母咩

all, except jr tt

大佬,屎你要唔要啊

仲有2件trade 唔走

講個笑話

騎士

油頭: 睇你走得去邊

釘大獲全勝
換到年輕球員，keep到pick

換到我皇兄弟

Wade呢單交易係想點

吾皇近身太監

不枉我唔訓 痴撚線架

堅係Cav Won
IT狗又locker room毒瘤 又未必打得番Allstar表現 得個Cav pick 連lottery pick都唔係 講唔上有幾大幫助 你估下下都選到Kurzma咩

就黎訓著比呢單trade笑醒左

騎gm 仲唔拎executives of the year

講個笑話

兄弟籃球

契仔吖嘛

毒瘤約就唔清
清一年約有撚用咩
傻閪GM有冇帶腦出街

呢個要出網PICK先有機會甩到1件

=釘黎

真係痴撚線
玩9我皇

都幾肯定 Wade trade 係 mutual agreement

Wade:屌你老母

底薪入猗又返返去火

記得早幾個鐘有巴打話騎應該過完今晚個陣都冇變過

我仲以為係假野即刻睇woj twitter

CAVS解體

Ainge贏
油頭贏

點解唔等Summer再簽

Miami will send a heavily protected second-round pick to Cleveland for Wade, league sources tell ESPN.

我彈出又彈番入

占屎會唔會hea 打 早d放假

second round pick<> wade

係咪wade自己要求架？ 想退休？

真係以為假

請大家唔好玩fake news

wtf man ar ching

下場騎夠唔夠人開game

wade 剩係值個second round
橙

底薪wor

依家搞到咁 老虎都即走

好彩無瞓

似係啦

本身以為係換球員

點知係換2nd round pick

亦都唔排除係釘想清算

Miami trade value A+++++++++

JR TT 幾時有消息

其實唔值,只喺唔可以剩送d wade走

油頭:你以前唔值頂薪 而家都只係值一倨second rd

除左我皇 LOVE JR TT

成隊換撚晒佢

似星散

Hi真身有咩感受

Trade 埋love 啦屌
實有人要

The Cavs coaching staff was considering reducing Dwyane Wade's playing time and he's been agitating for a return "home" to Miami in the future, sources said. Both fixed.

@WindhorstESPN
The Cavs coaching staff was considering reducing Dwyane Wade's playing time and he's been agitating for a return "home" to Miami in the future, sources said. Both fixed.

唔好再鬧騎士

同我玩2k一樣

無鬧 笑姐

禾雀好想要 不過少咗hood呢個籌碼了

騎完全2k mode

wade返miami打正選定後備

唔知占皇點諗

前幾日wade送車俾個仔話急不及待係佢後面幫佢
可能真係想退休

傻閪mode

騎隊波咁既氣氛 早走早著

依加唔會啫，聽朝牛鬼蛇神起身就唔知了

玩親2k都會狂trade哂d role player走

唔好trade 架
好兄弟前事不提誰沒有一起搶過玩具爭凳仔

就算係 你睇下佢張約 2020-2021季尾先完 仲要最貴都係6M1年
放都唔係咁快放啦
同埋本身都要搵人同TJ帶2隊 家下Trade咪玩啦

見到Wade果單真係會笑出聲

Wade rose

放埋love 走啦唔該

trade wade有咩意義

唯一bench可以穩定拎到十分左右
又有防守都整走埋

咁搞法 點夾波

彈出彈入有咩感想

返去榮休掛波衫
似kg最後個陣

屌on9騎
Rose Wade底薪都賣
如果我皇無霸王條款分分鐘都賣埋走

仲邊有人敢埋占皇堆
俾人當波咁踢

唯一就係retire

為foj走做準備

睇上面新聞 退休

騎gm:全部同我扯

正選一定有 不過十幾二十分鐘囉

覺得係占屎已經通知左騎唔續約
索性而家解體好過乜都冇

Roster遮住LBJ既話係還可以既young team
睇黎又要decision 喇
今季基本上係攞黎夾人

後上拎狀元簽

連個pick都trade走埋....

有好offer的話我覺得唔怕拎出黎

騎個底點算

其實仲有貨交

Lbj 會唔會放棄交易否決權

騎宜家個cap爆咗幾多

Wade 仲打得喎仲咩退休

Nance

有首席中鋒大師兄TT

其實宜家騎個陣係點

好彩騎士聽朝冇波打

如果有得打嘅話都唔知邊個係正選

騎士搏埋今年
出來散班咁濟

心淡

jr,tt

仲有dj target

笑撚死, 等登玩鳩占士?
咁鍾意兄弟籃球, 留返JR TT畀你, 不過真兄弟wade就trade走

真係wade要求

全部番老家啦
Green番去Thunder
Korver番76
IT9買斷番Kings
Rose又番公牛
全世界重拾昔日既感動

飛機都搭唔切

可以諗定我皇決定3去邊了
釘今鋪個操作真係

Cavaliers have exploded.

Out:
Isaiah Thomas
Jae Crowder
Channing Frye
Iman Shumpert
Derrick Rose
Dwyane Wade

In:
Rodney Hood
George Hill
Jordan Clarkson
Larry Nance

好痴線

怕唔掂咪trade埋打爆表弟

騎士 so far 交易得好好 wor

咁爵士最後係trade咗啲咩
無啦啦送走hood

我皇不如索性放棄交易否決權

Love 返狼了

有hood, jc, lance,仲有個nets pick,宜家喺騎唔要foj

crowder同rose

玫瑰加Crowder

咪又係一堆垃圾

咁玩法今季猗冇架喇
占皇臨老俾個老細過左一棟
橙

爵可能用得返生

On9 cavs

垃圾

得番LBJ

騎士聽日夠唔夠人打

對騎未來黎講係
對我皇黎講=依加擺明趕你走

HILL HOOD LBJ LOVE TT

睇落好過未TRADE果陣

反禾占你食屎啦

俾盡第1輪

crowder都算
要rose做咩
雖然鍾意佢但係唔知幾時又傷

但唔trade既話得jr同tt

最多五個打到死架啫

望係咁望 但係一個second rounder都冇

好緊張我雷 應該trade Abrines+ Singler

聽日唔洗打

都話你係自己要求返熱火

要Jeff Green?

What 連wade黎得半季都要走
睇黎FOJ真係去warriors

Lbj一人都東決啦

Trade完仲廢咁

傻仔 JR個位仲穩過LUE

而家咁trade 都唔會睇今季成績啦

信佢去爛網都唔信佢去勇

Cavs clearing cap space for the Lakers to keep LeBron in Cleveland is like trying to keep your girlfriend by paying for the gym membership of the guy who’s gonna steal your girlfriend

諗番。
猗上下一心求番rose 歸隊，耐心等佢好番上番場。。。然後，trade 左佢

人生呀